城大仲有咩department未出grade 嫁

等grade既日子好辛苦啊

等到個人心好累
據我所知MS,獸醫同BCH都未出

入來搗亂就走啦仆街